幼教HD收到咩offer

有冇d之前讀幼教HD既人
你地升degree係收到邊間offer 係讀d咩 CGPA幾多
小弟想做個統計

CGPA3.5以上
i大幼教升返cu yr3

要中英3？

呢啲基本個喎ching